魚旦唔辣邊好食架？

經過油麻地站一定會食通達辣魚旦

仲有邊間好食話過我知！

油麻地陳記都ok

陳記都係靠啲醬汁咋嘛
頭先醒起，尖東橋林昌記啲魚旦仲正 唔靠醬汁，原本已經好有魚味，同個姐姐吹下水幾開心

紅磡陳記係用滾水浸熟魚蛋之後再淋汁落去,一啲都唔好食

魚強一定要辣

林昌記 炸魚蛋/白魚蛋 全香港最好食

癱仔唔辣邊好食架

你真識食

佐敦美食軒😍

認同

葵芳mtr

渣ga

長沙灣有間辣到痺
燒賣辣油同辣魚蛋都係 好耐無去係咪仲係五蚊串

油麻地通達同銅鑼灣新記係我至愛

唔講邊間淨係講長沙灣